漫威《異人族》開拍 黑蝠王亮相輕輕一哼撕裂宇宙

漫威與ABC聯合打造的超級英雄電影《異人族》電視劇版日前公佈首批夏威夷拍攝片場照，安松·蒙特扮演的異人族大哥“黑蝠王”亮相，他的能力非常強悍，輕輕一哼就相當於引爆一顆核武器般毀天滅地，甚至可以撕裂宇宙空間，所以他基本上不說話保持沉默，而且佩帶的天線可以抑制能力以防傷害朋友。

“黑蝠王”造型，雖然很酷但和原著不太一樣，不過可能只是眾多服裝的其中一種

另外，片場還出現了“異人族”水晶的重達2000磅萌寵“破傷風”，其裝配的道具可以傳送“破傷風”以及其他角色，還包括超強的咬力，片場模型非常巨大，後期轉為CG特效。

“破傷風”

《異人族》主演陣容還包括賽琳達·斯萬扮演的“黑蝠王”妻子“美杜莎”，可以任意控制髮型的增長，隨意操控。《權力的遊戲》伊万·瑞恩扮演的“黑蝠王”弟弟馬克西穆斯，智慧、創造力超群，還包括心靈感應與控制。Ken Leung扮演的“黑蝠王”表兄卡爾納克，可以感知缺陷，身體能力超越美國隊長。

黑蝠王、美杜莎、馬克西穆斯

其他角色還包括Eme Ikwuako扮演戈爾工，體能超群，可以製造地震波。《街霸》演員Mike Moh扮演崔坦，適宜水體戰鬥。Isabelle Cornish扮演水晶，可以激活並操控四大元素地、水、火、氣。Sonya Balmores扮演Auran，“異人族”護衛隊隊長，嚴肅輔佐阿提蘭的王。Ellen Woglom扮演未公開名字的角色，設定為是個聰明﹑熱情﹑專注，甚至會專注到忘了社交技巧；她過去都把生活奉獻給一家私人航空公司，僅次於對太空的熱忱。她將準備捲入冒險。

水晶、戈爾工、崔坦、Auran

漫威《異人族》電視劇第一與第二集採用IMAX攝影機拍攝，2017年9月登陸全球IMAX影院，ABC電視台兩週後播放傳統電視劇版，第一季八集，漫威還將打造《異人族》電影版，但因為《蜘蛛俠：返校季》的加入，《異人族》延期與《蟻人和黃蜂》同檔期上映，然後被擱置。
本文由遊民星空製作發布，轉載請註明出處。

之前又話唔拍異人族,E家又拍,好難捉摸

係咪即係電視劇aos入面daisy d 族人

係

無話唔拍，係無限期押後電影

原來班半外星人咁撚勁

電視劇畢直低電影好多
出啲太勁嘅人無咁多錢做CG
我估呢套啲人嘅能力都會被削弱

對inhuman 反感到一個點

又拍 好撚悶

Inhumans不知幾正

班人都無咩野問題，但係marvel夾鳩硬推inhuman 反效果

電視劇版？不了

On9

吹到咁大點拍
見維基講到佢又快到接近quicksilver 又同Thor 力量接近咁

Ramsay

Marvel入面 我Hyperion 係最勁

MCU Nerf硬,你睇下Thor，Star-Lord同Drax

電視版根本唔會有錢

你都會有死嘅一日，我唔會

異人族都拍

點解唔可以拍?

因為拎唔返X-men

係啫
但估唔到佢地口中的無限期係咁短暫

佢地原本有幾勁？